覺唔覺食薯片嘅滋味唔在於食嗰下嘅味覺衝擊

而係食完用條脷撩返攝咗喺大牙嘅薯片
嗰種成功感

我仲發覺到，
火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰。
之後，不過都係食開就食埋落去咁解。

係喉嚨痛嗰一刻